一人一個男朋友怪癖

我先

利申 真絲

.
放開個吸塵機

聞佢成身

佢成日射落我屎忽到

射完佢之後總要射返我一次

唔明

正呀

煮緊飯個陣後抱我最尾搞到啲餸燶咗

佢無出現過

屋企有四十幾套校服裙

咀到我成面口水

聞腳。打/踢完波

男朋友怪癖呀， 唔係你地自己怪癖呀， 你班變態佬

成日柯屎

再嘈聞埋你